坐坐下又8點

咁早

路過

你做咩瘋狂開post呀Ching

冇女

其實無女又有咩可怕喎

好可怕

我不難過
只是有點寂寞

寂寞到難過

我自摸自摸就好

生命滿希望
前路由我創

摸我

冇希望了

聽日一定會好開心架姐

男人去到80歲都有女人
好似係

我冇

返工

我都無

唔洗訓？